幫幫手 利得稅應該點報?

我有供養父母 年收入40左右 其實洗唔洗揾會計師攪?
一攪都成千幾蚊 但我又唔係好識填份稅表

你指利得稅定薪俸稅呀？

利得稅 br登記冇公司戶口

你間公司搵幾多咪報幾多

獨資既咪報番落個別人士報稅表利得稅個part,想扣免稅額就記得揀番個人入息課稅

多謝大家 我都係揾會計師攪安心啲

呢幾千就比人賺啦